《願榮光歸香港》＠加拿大！

《願榮光歸香港》加拿大溫哥華列治文時代坊商場
Glory to Hong Kong - Aberdeen Centre, Richmond, BC, Canada
2019-09-14 14:00 PDT

其實暫時用番呢支香港旗ok wor"

對家:
開始4點記者會，不斷帶風向引我地錯focus
二哥轉劉業成
林鄭主動分化示威者
黑社會越黎越多

我地內部:
分化越黎越多
勇武開始捉左膠
左膠開始搞大台
現場既物資越黎越豐富 但引起既迴響越黎越細
每日出現大量對罵post、飛機post、恥笑popo記招post

以為85罷工後局勢會改變，但反而好多14年失敗前出現過既先兆相繼浮現
講好左不分化，不割蓆，唔要大台，各有各做
希望唔淨係連登，而係出面既政黨、市民、和理非都要緊記呢幾個原則。

而家每日資訊極多，希望大家撳入一個post討論前，諗諗大家拗黎係真係檢討、反思緊，定只係助長緊罵戰，後者的話可免則免。

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

《願榮光歸香港》香港電台 十大中文金曲 2019

係咪有個支那婆嘈？

「返大陸！」＠加拿大